曾志豪為李國能,李柱銘支持惡法的惡行護航

19:00

話李國能
1係比人迫
2係好人想提出建議降低國安法傷害

李國能身為前香港終審法院首席法官
見中共輪姦香港人竟然唔係屌柒中共,而係做中間人勸香港人接受有安全套下的強姦

所以我不嬲話所謂香港法治係邪教
個個當捍衛司法迫害等於捍衛法治

同一段說話帝制派講一定屌到仆街
李國人講就KOL出手護航,其他所謂黃絲扮盲

李國能倡法官領導獨立調查 反對特赦指有違法治
李國能有無反對ICAC時代放生貪污警?

李國能不嬲係好堅實企係掌權者一方, 邊個有槍就奶邊個
李國能退休時中共的仆街野未浮面,香港人就幻想當時的官有好人
烈顯倫呢?

香港法官從來無價值理念
低級法院係私人市場撈唔起去R錢
高級法官則貪名貪權, 果種掌控生死的感覺,其他SC都要比自己丙